當你打赢一個好串嘅人個陣， 嗰一份優越感真係好正

串到佢冇聲出，頭也不回噤離開
大家有冇試過，好爽

我比頂綠帽你帶重爽

打贏樓主

原來把口

支那狗又露底